請教關東家庭遊

來緊11月中會同兩老去東京, 心中有以下走線.
佢地第一次去東京, 想多D時間係市中心.

東京市中心, 2 DAYS (
箱根, 富士山, 甲府, 1 DAY
松本,長野 2DAY
輕井澤 1DAY
日光 1DAY
東京市中心 2DAYS

麻煩各位師兄/妹, 可以俾D意見.

謝謝

好想知箱根富士山甲府點樣可以一日內去晒

跑住過